阿里安全潘多拉實驗室完成iOS 11.2與11.2.1完美越獄

Cydia 之父 Jay Freeman 過去曾表示越獄越來越困難，直接先判定iOS越獄以死，但這句話似乎言之過早，過去除了Google安全團隊 Ian Beer 提供了已經被蘋果修補的iOS 11.2 越獄漏洞外，最近又有中國安全團隊阿里安全潘多拉實驗室宣稱已經完成iOS 11.2和11.2.1完美越獄。

阿里安全潘多拉實驗室宋楊表示，團隊已經在今年最新機種 iPhone X 上，自從 iOS 11.2 正式版推出那天，就已經確定可替 iOS 11.2 完成越獄工作，比起近兩年非完美越獄工具完全不同，這是屬於「完美越獄」。這句話似乎也是要打臉 Cydia 之父 Jay Freeman 過去說過的話，認為蘋果安全性越來越高，導致越獄越來越難，越獄基本以死的言論，實際上似乎並非如此，從該團隊的展示中，更能確定他們所掌握的漏洞足以讓越獄變的更加完美。

不過該團隊也不會釋出越獄工具，最主要僅只是在用於安全研究目的上，到至今也都尚未看見該團隊有透露過任何漏洞的方法，估計也是計畫想將此漏洞販售給蘋果換取漏洞獎金。

隨後蘋果又推出 iOS 11.2.1 要來修補HomeKit漏洞，此版本同樣也可順利攻破，順利可完美越獄。

除此之外，最近 iOS 10.2.1 後的越獄工具開始有進度，甚至連同 iOS 11.2以下也已經處於等待有興趣的越獄開發者接手處理 Google團隊Project Zero所釋出的tfp0漏洞來製作成越獄工具。

雖然目前越獄似乎有點趨緩，但不代表就是越獄將走向滅亡，而是現在需要靠各領域開發者的協助下，才能讓越獄工具加速釋出

idog認為好安全的ios, 原來一直用緊有漏洞比人攞到最大權限可以inject野都唔知

又來一隻idog做河蟹行動

任何os都一定有bugs
只係ios做得比其他更好

以佢老母咩
已經個已都唔識學人揸筆搵食
教壞細路

Wfc?

已經冇人咁得閒jb

仲jb 做乜，乜都抄曬返嚟啦

成日andog/idog真係好無聊，你哋嘈少日係咪會死

因為個os唔順眼，就成日走去攻擊用嗰個os嘅人

不過該團隊也不會釋出越獄工具，最主要僅只是在用於安全研究目的上

明明係idog屌人先 而家就屌埋對面無聊

ios post都有你呢d犯賤既andog搏屌

仲有轉theme 未抄過黎

你叫an 機既root 機用家情可以堪

root同jb完全係兩回事

有得 JB 仲好玩啦

LM

你老母呢d team真係低賤過狗

係有貨就放出黎 免費或要錢都得

次鳩次話J到 但又唔公開賣番漏減俾Apple

聲大大又無貨賣 成家撞車死撚左去啦